熱刺一個人都買唔到！

俾著摩連奴教熱刺會點

有拳王夠啦

佢已經買唔到你

賣佢過去曼連頂普巴啦

無人走已經算好啦

仲可以賣人去其他國家